【求救】app D嘢全部縮細晒

應該要點做啊
幾日都係咁

拜吓神

返教會就fix到

轉iphone

An機